中共又要開香檳，反對派初選壽終正寢

屌，一句機制對素人不公允就唔搞，拎乜春民調黎做最後指標，成班為左政黨/個人利益，背棄香港市民

我呸！

一直都係架啦
係成班on9仔先覺得投票有用
泛民自己內部都未協調好點打建制呀

理撚得佢, 總之有一個捉鬼天師入垃圾會
我就幫佢地捉撚晒全港所有反對派共諜出黎, 係所有呀, 無一幸免呀

來源定老母

應該照搞初選
唔玩咪唔投佢
就算gphone 許智勇都唔投

初選一定要搞！

所有立法會都係建制派先係真攬炒，外國人當你一個大陸城市然而